{
  "version": "6.0.6",
  "channels": [
    {
      "channel_title": "An\u00fancio publicit\u00e1rio \/ Informe",
      "channel_name": "ad",
      "title_field_label": "Nome do an\u00fancio",
      "field_groups": [
        "ad"
      ],
      "fields": [],
      "cat_groups": []
    },
    {
      "channel_title": "Documentos",
      "channel_name": "document",
      "title_field_label": "Nome de exibi\u00e7\u00e3o do documento",
      "statuses": [
        "destacada"
      ],
      "field_groups": [
        "document",
        null
      ],
      "fields": [
        "thumbnail",
        "icon"
      ],
      "cat_groups": [
        "Perfil do cidad\u00e3o",
        "Aparecer na \u00e1rea p\u00fablica",
        "Menu em cascata",
        "Categorias de servi\u00e7os",
        "Menu de rodap\u00e9",
        "Menu hamburguer",
        "DialogFlow"
      ]
    },
    {
      "channel_title": "P\u00e1ginas livres",
      "channel_name": "page",
      "title_field_label": "T\u00edtulo da p\u00e1gina",
      "field_groups": [
        "page",
        "SEO"
      ],
      "fields": [],
      "cat_groups": [
        "Menu em cascata",
        "Menu de rodap\u00e9",
        "Menu hamburguer"
      ]
    },
    {
      "channel_title": "Servi\u00e7os",
      "channel_name": "service",
      "title_field_label": "Nome do servi\u00e7o",
      "statuses": [
        "destacada"
      ],
      "field_groups": [
        "service",
        "SEO"
      ],
      "fields": [],
      "cat_groups": [
        "Categorias de servi\u00e7os",
        "Aparecer na \u00e1rea p\u00fablica",
        "Perfil do cidad\u00e3o",
        "Menu em cascata",
        "Menu de rodap\u00e9",
        "Menu hamburguer",
        "DialogFlow"
      ]
    },
    {
      "channel_title": "Configura\u00e7\u00f5es",
      "channel_name": "settings",
      "title_field_label": "",
      "field_groups": [
        "settings"
      ],
      "fields": [],
      "cat_groups": []
    },
    {
      "channel_title": "Not\u00edcias",
      "channel_name": "news",
      "title_field_label": "T\u00edtulo da not\u00edcia",
      "statuses": [
        "destacada"
      ],
      "field_groups": [
        "news",
        null
      ],
      "fields": [],
      "cat_groups": [
        "Editorias",
        "Menu em cascata",
        "Menu de rodap\u00e9",
        "Menu hamburguer"
      ]
    },
    {
      "channel_title": "Eventos",
      "channel_name": "event",
      "title_field_label": "Nome do evento",
      "statuses": [
        "destacada"
      ],
      "field_groups": [
        "event",
        null
      ],
      "fields": [],
      "cat_groups": [
        "Editorias",
        "Menu em cascata",
        "Menu de rodap\u00e9",
        "Menu hamburguer"
      ]
    },
    {
      "channel_title": "Integrantes do governo",
      "channel_name": "government_member",
      "title_field_label": "Nome de integrante do governo",
      "field_groups": [
        "SEO",
        "government_member"
      ],
      "fields": [],
      "cat_groups": [
        "Perfil do cidad\u00e3o",
        "Menu em cascata",
        "Menu hamburguer"
      ]
    },
    {
      "channel_title": "Equipe",
      "channel_name": "staff",
      "title_field_label": "T\u00edtulo",
      "field_groups": [
        "page",
        "staff"
      ],
      "fields": [],
      "cat_groups": [
        "Menu em cascata",
        "Menu de rodap\u00e9",
        "Menu hamburguer"
      ]
    },
    {
      "channel_title": "Conte\u00fados especiais",
      "channel_name": "special",
      "title_field_label": "T\u00edtulo",
      "field_groups": [
        "page",
        "SEO"
      ],
      "fields": [
        "thumbnail",
        "icon"
      ],
      "cat_groups": [
        "Perfil do cidad\u00e3o",
        "Aparecer na \u00e1rea p\u00fablica",
        "Menu em cascata",
        "Categorias de servi\u00e7os",
        "Menu de rodap\u00e9",
        "Menu hamburguer"
      ]
    }
  ],
  "field_groups": [
    {
      "name": "ad",
      "fields": [
        "summary",
        "ad__position",
        "ad_link",
        "ad__images"
      ]
    },
    {
      "name": "settings",
      "fields": [
        "settings__social_profiles",
        "settings__email",
        "settings__address",
        "settings__search_placeholder",
        "settings__search_suggestions",
        "settings__header",
        "settings__logotype"
      ]
    },
    {
      "name": "document",
      "fields": [
        "body",
        "summary",
        "sources",
        "related_content",
        "document__file",
        "who",
        "law",
        "document__responsible"
      ]
    },
    {
      "name": "page",
      "fields": [
        "gallery",
        "body",
        "summary",
        "subhead"
      ]
    },
    {
      "name": "service",
      "fields": [
        "service__link",
        "body",
        "summary",
        "subhead",
        "sources",
        "who",
        "service__where",
        "service__how",
        "service__deadline",
        "law",
        "service__assistance",
        "service__how_much",
        "icon"
      ]
    },
    {
      "name": "government_member",
      "fields": [
        "biography",
        "email_address",
        "phone_number",
        "role"
      ]
    },
    {
      "name": "SEO",
      "fields": [
        "seo_title",
        "seo_description"
      ]
    },
    {
      "name": "news",
      "fields": [
        "gallery",
        "body",
        "summary",
        "subhead",
        "sources",
        "related_content",
        "thumbnail",
        "hero"
      ]
    },
    {
      "name": "event",
      "fields": [
        "body",
        "summary",
        "subhead",
        "thumbnail",
        "event__start_date",
        "event__end_date",
        "hero"
      ]
    },
    {
      "name": "staff",
      "fields": [
        "member"
      ]
    }
  ],
  "statuses": [
    {
      "name": "destacada",
      "highlight": "FCC419"
      }
  ],
  "category_groups": [
    {
      "name": "Aparecer na \u00e1rea p\u00fablica",
      "sort_order": "c",
      "categories": [
        {
          "cat_name": "Programas na p\u00e1gina inicial",
          "cat_url_title": "home-special",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 1
        },
        {
          "cat_name": "Servi\u00e7os na p\u00e1gina inicial",
          "cat_url_title": "home-services",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 2
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Menu em cascata",
      "sort_order": "c",
      "categories": []
    },
    {
      "name": "Menu hamburguer",
      "sort_order": "c",
      "categories": [
        {
          "cat_name": "Coronavirus",
          "cat_url_title": "coronavirus",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 9,
          "url": "https:\/\/www.corona.ma.gov.br\/"
        },
        {
          "cat_name": "Governo",
          "cat_url_title": "governo",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 1,
          "url": ""
        },
        {
          "cat_name": "Contatos",
          "cat_url_title": "contatos",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 3,
          "url": ""
        },
        {
          "cat_name": "Agenda",
          "cat_url_title": "agenda",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 2,
          "url": ""
        },
        {
          "cat_name": "Guia de Servi\u00e7os",
          "cat_url_title": "guia-de-servicos",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 4,
          "url": ""
        },
        {
          "cat_name": "Ag\u00eancia de Not\u00edcias",
          "cat_url_title": "agencia-de-noticias",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 5,
          "url": ""
        },
        {
          "cat_name": "TV Maranh\u00e3o",
          "cat_url_title": "tv-maranhaeo",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 6,
          "url": ""
        },
        {
          "cat_name": "R\u00e1dio Timbira",
          "cat_url_title": "radio-timbira",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 7,
          "url": "http:\/\/radiotimbira.ma.gov.br\/"
        },
        {
          "cat_name": "Artigos do Governador",
          "cat_url_title": "artigos-do-governador",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 8,
          "url": ""
        }
      ]
    },
    {
      "name": "DialogFlow",
      "sort_order": "a",
      "categories": []
    },
    {
      "name": "Editorias",
      "sort_order": "c",
      "categories": [
        {
          "cat_name": "A\u00e7\u00f5es do Governo",
          "cat_url_title": "acoes-do-governo",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 2
        },
        {
          "cat_name": "Vice-Governador",
          "cat_url_title": "vice-governador",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 3
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Menu de rodap\u00e9",
      "sort_order": "c",
      "categories": [
        {
          "cat_name": "Mapa do site",
          "cat_url_title": "mapa-do-site",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 1,
          "url": ""
        },
        {
          "cat_name": "Vers\u00e3o anterior",
          "cat_url_title": "versaeo-anterior",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 5,
          "url": null
        },
        {
          "cat_name": "Coronavirus",
          "cat_url_title": "coronavirus",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 3,
          "url": "https:\/\/www.corona.ma.gov.br"
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Perfil do cidad\u00e3o",
      "sort_order": "c",
      "categories": [
        {
          "cat_name": "Cidad\u00e3o",
          "cat_url_title": "cidadaeo",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 1
        },
        {
          "cat_name": "Turista",
          "cat_url_title": "turista",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 4
        },
        {
          "cat_name": "Empreendedor",
          "cat_url_title": "empreendedor",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 2
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Categorias de servi\u00e7os",
      "sort_order": "c",
      "categories": [
        {
          "cat_name": "Programas",
          "cat_url_title": "programas",
          "cat_description": "",
          "cat_order": 2
        }
      ]
    },
    {
      "name": "DialogFlow",
      "sort_order": "a",
      "categories": []
    }
  ],
  "upload_destinations": [
    {
      "name": "\u00cdcones"
    },
    {
      "name": "Imagens"
    },
    {
      "name": "Documentos"
    }
  ]
}
