{
    "label": "Respons\u00e1vel",
    "order": 7,
    "instructions": "Quem \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela alimenta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o desse documento no Portal?",
    "show_fmt": "n",
    "fmt": "none",
    "content_type": "all",
    "settings": {
        "field_maxl": "256",
        "field_content_type": "all",
        "field_show_smileys": "n",
        "field_show_file_selector": ""
    }
}